［ 突發 ］ 尖沙咀連儂牆被破壞！！

幫手啦屌

又揀星期五先黎破壞

再貼！

L6都成日俾人清，不過清得好乾淨似係清潔工收order做。拆一貼十！

連儂牆目的係被佢地班傻你破壞，香港人睇到更憤怒，真係一個好好的助燃劑！

飛緊的過黎!

屌你老母咪撚比我見到你仲係度

只貼不守，貼完就走

啱啱幫手清理緊地上廢紙， 有好多人同我講年青人加油呀
好滾動

仲要撕到成地都係 俾啲公德心好冇

年青人加油！辛苦晒

大家路過可唔可以每人幫手執幾張?得番一個女仔執咋

推 經過幫幫手

tst已宣告陣亡

未架！撕一貼千！等我收工呀

lunch 落去貼過